727 元朗遊行，主題係 反恐呀！反恐呀！

你地成班痴線佬，日日話727入村，搞小動作，取消丁權。 唔好意思，錯曬focus。

元朗恐襲，警恐勾結！宜家最重要嘅係團結 「差佬，何妖同白衫 」以外嘅所有人！We Connect!

搞個反恐大遊行，問吓民建聯同鄉議局支唔支持反恐。支持嘅就出嚟表個態合個照。

愛港市民同鄉議局民建聯班人一齊喺元朗同行，你話場面會幾壯觀?

有建制派鄉事派，示威者亦會更安全！

push

pish